====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le poids des impôts locaux , plus lourd qu ' à Paris , et fort inégal entre les communes de banlieue , contribue également à freiner une meilleure répartition des emplois dans l ' agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

